【銅鑼灣失守】大媽入侵時代廣場！商場報警出警告信叫停

旺角行人專用區月初「殺街」後，大批表演者轉戰尖沙咀天星碼頭及海濱一帶，昨日更現身銅鑼灣時代廣場高歌。據知時代廣場保安曾多次勸喻這些表演者，更曾要求警方到場協助，惟大媽仍繼續表演，管理方決定發警告信要求他們離開。不過，大媽同樣未有理會，繼續開盡喇叭唱歌。
有讀者昨晚發現，有大媽6時許來銅鑼灣時代廣場位置「開壇」，影片所見她大唱高音粵曲、《萬水千山總是情》等歌曲，偶然有數名途人駐足聽歌。

呢班新移民就真係識玩焦土

支持

十卜大媽

私人地方黎？

政總啦，多空地呀

公共空間黎

再畀人趕走可以考慮去政總又或者禮賓府唱

啱啦等港島人感受下

時代廣場咁撚惡都敢攪

如果果到地契係公共空間，真係幾難合法搞wor, 除非……

關sir快d做野

西環／中環／半山／金鐘一帶應該可以吸引更多高級觀眾

山頂廣場同維園期待你

人不要面則天下無敵

利申上次有份去天星

點都到港島既做下啦, 吓話?

九龍佢又唔做, 港島又叫人去做

啱啊

時代廣場表示，作為露天廣場的業權持有人及管理人，有責任確保露天廣埸的使用遵從「有關撥出私有地方供公眾使用契約」所准許的用途。

若然有未經批准的表演或活動於露天廣場進行時，時代廣場的職員會出即時勸喻，要求相關人仕停止活動及離開。

咁樣應該私人地方管理

我最期待的畫面出現了

順便收埋唱半斤半兩果條on9皮好無
次次經過都覺得佢好嘈

望住部高達，但bgm係大媽唱歌

去到邊都咁黑人憎

離地果班人慢慢感受吓， 支持大媽到跑馬地演出

搞晒全港島 等班支持建制嘅感受下強國人嘅威力

個商場即刻降幾個grade, 唔報警就奇

遍地開花

支持大媽去銅鑼灣

無論雨怎樣打

幾時去匯豐，太古廣場

發窮惡 無嘢可以輸

大麻仍是會開花

好波 全港攬住一獲熟

報警差佬都唔會做嘢

香港被全面強姦
股市樓市搶你錢
大媽亂舞 視覺污染 強姦埋你耳仔

time square d食蕉唔係好惡架咩
欺善怕惡

如果唔係支聯會唱柒哂其實幾好聽

日日輸入150個呢類蝗蟲， 好快連班中產都支持獨立

中環恒生外面都有空地
不如去埋舊差館？
大媽循迴演唱

真遍地開花

係，可惜成班大中華膠，連歌詞都好大中華

時代廣場搞港獨

應該玩到上法庭去解釋

即刻成個垃圾商場仔咁

要去幫襯下先
咁先會繼續做生意

狗仔，無你既事，出番去

叫埋佢班fans去

不過由時代廣場管理，唔守規則有權處理

撐港獨 撐時代廣場

而家佢唱歌個位係有蓋，真私人業權地方

報應

吖，畜牲，唔識聽人話

快點

去賓儀館唱啦 冇人會阻你

時代廣場同海港城咁橋都係狗倉

你真係巧叻叻呀.

我幾時叫人去做呀?

真焦土
遲d busking都無撚得busk

原來到處開花係咁解，過咗幾年，今時今日先參透到

好搞唔搞搞銅鑼灣 即係逼商家佬出手

支持大媽港島區巡迴演出

全部本土文化比班垃圾搞彎哂 唔去政總前面唱

我覺得商家佬都未必迫得走佢哋

中產vs中國人

睇下邊面會贏

希望快d 來赤柱

禁制令+執達吏必贏，贏過贏國呀

點止weekend 賺
天星同時代可以全天候
唔怕落雨天
一定當返工日日擺, 日日收錢喎
邊個唔想

一陣啲鬼佬唔識分，覺得好有香港特式咪大獲

正 Stanley Plaza 好大撻地

打去時代投訴佢個商場做乜做到cheap 晒

等班港島撚嘆下啦
以為自己可以隔岸觀火

嘈住班大客蝗行街分分鐘有mma睇

今次撐

之前支聯會都試過o係時代擺booth，最後比時代廣場出律師信請走

狗倉唔會縮，上面商場一日生意額相比出律師信+法律成本真係好少，你唔走仲好，出長期禁制令殺晒

執報吏恰學生就叻

正解
試下搵人課一毫子利是先

成件事就好似趕哂啲曱甴出個竇，然後搞到啲曱甴周圍走咁

維園 大媽週日大戰賓賓

又唔會o既，上面商場一日銷售額掛勾舖租夠出幾十萬封律師信

尖沙咀都重會幫 因為係油尖旺區
呢次真係唔幫班港島撚啦

公共空間

正呀屌

Tvb 夠劣啦，有市場可以點姐，唔通又殺台咩

等班港豬唔理，而家咪周街都係

披埋蚛蝈旗 無人阻到你

快啲去tvb 表演啦

星期日唔去皇后像都班賓賓gem歌 玩remix

快D去海怡半島/山頂/禮賓府唱飽佢

銅鑼灣好呀
又黑糖珍奶 又有大媽歌聲
新假期快啲出po啦

睇下到時點囉
有用嘅對我哋都冇害 反正呢班大媽應該消失

唔得嘅
又可以煩下班貴族

最好係去支聯辦

Last post

啱架啦
搞9下啲港島人

最好24個鐘日夜無間咁跳/唱

順便去埋d民主派/左膠陣營
呢兩班人都有份護住佢地

撐大埋你老母個閪呀JR

仲要隔離屋整個洞係咁擺啲曱甴嚟

班蝗媽仲團結過 連登班鍵盤撚

搞cheap吳光正個場

叫佢哋做蝗蟲真係無錯，
所到之處寸草不生

皇后像廣場

快d揾人教d大媽係港島唔同地方唱

大媽之反擊 ??

紅大媽

以蝗制蝗

有無人組團去中環唱紅歌

支持殺去港島

到底商場出警告信有乜用

原來時代廣場咁cheap咁嘈， 以後唔去了

好呀好呀

繼續唱 唔好停

好波

大媽：我地要遍地開花 區區有大媽

好波搞香港島
等班仆街離地撚樣感受下
投比建制呀 話人阻你搵食呀

希慎出面都應該好快有

一直區區都有㗎啦
啲大媽會係足球場跳大媽舞

去政總，中聯辦宣揚中國文化

大媽好野，最好搞到班既得利益者就最好

班大媽喺旺角尖沙咀喱啲地方搞事就乞人憎

但佢地去港島 所謂嘅「高級商場」「高級地方」搞事
又會想佢地搞多啲 想佢地堅持搞同多人大媽參與去搞

好似有個醜人出嚟柒 柒正我地喱班「正常人」平時網上兇狠現實碌撚嘅嘢

真係離地撚都走哂唔係香港住啦

行人專用區好快都會有

哇正呀過去支持下先 直頭要捐款啊

第一次感覺得攬炒係咁撚柒爽
爽過忍左一個月先打一次J出果一下

去特狗辦同特狗屋唱,大把黑警做觀眾

進攻Sogo 門口未

五毛難撈

啲正皮

去紙紮鋪買啲外幣俾佢地

咁應該遲下會殺到入石澳

仲有政府總部呀支那大媽

我保證政府好歡迎支那狗

又尖沙咀碼頭又時代
針住九倉嚟食喎

放番旺角俾班人9叫咪幾好 依家四散喇

仲有SOGO門口, 希慎APPLE門口

梗係冇用啦 有權趕佢哋走嘅話晨早趕咗啦

旺角遲早開返 搞著MK好過搞著全世界

支持去禮賓府唱

屌你啦

去利園果邊唱啦，打賞都多d

真係國之將亡 必有妖孽

咁timesquare都算有人性
之前busking個啲後生仔就隻眼開隻眼閉
呢啲大媽即刻出warning

投資者立即卻步

我地港島人永不為奴

佔領老銅 立即起動

唔係有城市echo 定 JL music架咩

去太古城杏花邨Quarry Bay 中環唱啦

時代都敢搞
你試下唱多幾次 想走都難

食蕉阿頭：呢班新移民黎嫁 同西環關係可能好密切 睇定D先

之前唔係成日有個阿叔嚟唱90,00年代嘅歌㗎咩 佢每次嚟都好多人停低聽，絕對好過大媽啲嘈音。但最近好似沒咩見佢

癌細胞擴散

咁中意表演，俾個紅館大媽表演囉，睇佢制唔制
冇打賞有咩動力驅使佢地俾人趕都要表演

怪唔得琴日見到多咗警察係時代

Echo 定 JL music 同時代deal好左唔趕的

即刻唔想去times 添啦..

屌
仲過埋海黎埋銅鑼灣
佢地幾時死啊

唔知近ifc近告士打道塊空地係咪公共空間呢

係,佢地真係專家
好似自己爛命一條咁,大家一獲熟都唔怕
完全唔似我地得個吹字,真香港人勁錫身

不錯，支持本土風音樂，希望遍地開花

去就去政總啦屌

推介佢地去禮賓府 同佢地講禮賓府歡迎市民表演

有冇都唔想去times

大財團快啲對付大媽

Lee Garden外都有大媽準備就緒

其實有用 出多幾封做證據 到時申請禁制令易好多

梗係啦，行過見到班老雞放生電隔夜飯都嘔埋出黎 ，有後生仔女睇下又唔同講法

咁搞租值會下跌，原來班大媽係幫香港人解決舖租太高問題

香港人錫身
但又唔介意自己地方比人搞亂係咩玩法

最仆街係更有人將佢地既行為合理化

真係唔好怪中國人落黎霸住地方
南亞人落黎打劫香港人/強姦香港女仔

我仲要去連卡佛行街街㗎

搶野就搶野啦

Busking 果d間唔中會有歌手黎唱，都叫可以幫手吸下人流

幫大媽一開口，幫你趕客就有

我諗連登仔會好讚成班大陸人去銅鑼灣 中環金鐘呢啲地方唱歌 成班仇富撚恨到啦

班貴族係隔連卡X買完野 出黎就聽到大媽唱歌幾咁無癮

一陣比班friend知道實被人串到應一應啦

仲去有大媽嘅地方shopping/開飯？

未柒過呀？

根據貴族以上反應，銅鑼灣應該準備降格。

陳奐仁、廣偉、Tonick都去過

飲住老虎堂嘅黑糖珍珠鮮奶聽大媽唱萬水千山總是情
人生一大享受

屌你帶成班友落去時代廣場打板球咪清到場囉

依個位本身有高質人係度唱 依家佢地又霸人地位

上半山區唱一次啦，然後應該全香港人就以後都耳根清淨

唔洗買衫褲鞋襪 鍋碗瓢盆

時代廣場都敢入侵
大媽真強

會好似大雄咁打爛玻璃

行乞咁好搵，幾萬一個月，有香港案底有咩所謂

如果"尋開心"班阿伯係times 嘅主力客路的話
應該無人趕

但事實times 走中產階層追求氣質文化路線，所以只能容納busking

幾時去埋中聯辨同添馬軍營慰安佢地啲膿包??

第一次覺得d大媽做好事

小鳳姐又開工

一早就要去港島呢種高級地方 同佢地講話唱一首歌有張金牛等港島班撚樣一齊同享榮耀

屌你睇下班仆街有錢佬之前講咩先啦

Timesquare 一檔
希愼一檔
利舞臺一檔
SoGo門口一檔

幾好吖
各自搵食
唔使喺旺角咁逼埋同一條街鬥大聲

最好政總前面唱
灣仔警署面前唱
林鄭官低都好多空位唱

所以話你地啲人

咁中環佢地會點分地盤？
IFC一檔？
Hsbc 地下一檔？

無錯
政總啦

係時代廣場放左個大媽

你估旺角咩
呢d地方唱得幾多日

Apple出面條天橋

每個港島都有一檔 各自為政 共享榮耀

西九文化區一檔, 等高鐵乘客開心上路

真係好L 討厭呀，屌你老母老雞

莫非閣下係住港島區？

人無恥。。便。。。

啲微信朋友圈嘅人好快會見到過嚟撐場開檔

好似係

政府根本縱容呢班老雞
前日尖沙咀單野班警狗咪又係放走佢地

仲有世貿門口

時代台柱，我見過保安都趕佢唔走

銅鑼灣真係幾適合

有無人整港島list出黎俾班港島撚分享榮耀

仲有維園
大媽鬥賓妹會點？

每星期六都有個女妹去唱都冇比人搞，因為人地唱得好聽

呢個好似算固定演出

時代廣場上面都係班大媽幫襯 到時真係趕都趕唔走

趕走埋d busking 仔👍🏻

連登仔幾時組團去唱K

嘆你老母呀

有文化既人同冇文化既人既分別

住港島區？

世貿塊空地對住間CircleK 樓上cafe, 可以一路嘆coffee一路聽歌，正～～～～

次次經過都係聽到佢唱

俾警告信把撚
班老雞識字咩

Google 同 Apple office 都喺時代，可能嚟緊發佈會會出現大媽相/片

有D事一定要有勢力人士出手先得
下下都講法律個世界先大亂

咁就岩啦
有冷氣唔嘆 係條街唱咁on9

時代都搞

地產商幾時搵人打柒佢地

全部有錢佬地方同我全部去載歌載舞 支持

班大媽同蟑螂有咩分別
比人打爆個竇就四散搵食
岩啦而家去左戶有錢人家到想開枝散葉
人地拎殺蟲水殺鳩你地

拆散個竇無用 要殺曬班蟑螂先有用

佢唱廣東歌就算啦
支持廣東話

屌你 睇片喺商場入面唱 真係唔撚識死

後生仔 / 城市Ecoh / JL Music 同時代deal好左
班大媽知頭唔知路又學人踩過黎

比錢都闊綽啲

豬那大媽柒出香港

唔係唔包容呀？有錢佬

有乜嘢方法可以引佢地去？

大媽佔旺佔尖佔銅無罪

續租實俾人壓價

G持

比錢去紅館唱啦

咁多垃圾廢老fans

去添馬艦都唔錯 門常開吖嗱

嗰個位平時都有Busking嘅，有啲唱得幾好，無見時代有出嚟趕。

班蝗婦由喺菜街開始一直玩緊嘢，想攬炒，以前喺菜街都係星期六日，但殺街後一至五周圍都見到佢地。

想搞到香港唔會再有公共空間，唔會再有機會搞到佔領行動。

咁就好 等班仆街一齊共享吓

其實如果要治到，都唔係冇方法，正所謂，一物治一物，用城管方式就管理就可以，打到佢仆街，但我黑心，想果班離地既人感受下

出返去啦，邊到你呢d 低級五毛入黎討論呀

班老雞擺明狙擊緊九倉

請良景管理員公司啦

我地係尋開心

好想睇啲旺角大媽去銅鑼灣廣場，崇慎個邊唱 立刻降grade

係 好撚爽

地方夠大，夠人流，有錢，交通非常方便，
多自己友

港島歡迎你

Times 個個位好似要同佢地申請
(聽啲表演者up過)

係

不如番工時間係中環香港接駁個位度玩埋

唔止Times
Hysan、Fashion Walk、WTC、SOGO門口
遍地開花

好想睇商家佬 vs 大媽

去埋fashion walk 百德新街啦

皇后像廣場同匯豐唱仲正

去劏房波張建宗屋企表演啦

順手去埋灣仔修頓球場到唱

去太古廣場啦順便

一路去埋HSBC HQ, 置地文華，
港澳碼頭，中聯辦，沿途多個著名地標到表演,

整番個港島區巡迴演出,
要等港島人親身感受下

全力支持 半山 跑馬地 禮賓府

屌你老母 去中聯辦門口唱啦

加埋赤柱 太平山

山頂個廣場又大又空曠又有景睇
快啲去啦

順手去埋港島南個邊

IFC 天橋個邊都有大空地

第一次想課金支持癬媽

過一過海去啟晴邨日唱夜唱啦
去埋APM 唱多幾晚啦

山頂d打賞收美金

支持大媽

去柴灣到唱，青年廣場有空地比佢地，而且多Fans

係喎

巴打，sorry
睇錯你個名
對唔住

好佬怕爛佬 爛佬怕潑婦
班商家佬唔夠玩架喇

香港著名商場巡迴演唱2018

呢個位都叫私人地方唔太擔心

最大問題係sogo對出既行人區

有法輪大法保護

去上水一定好多同志撐場

吓 咁撚cheap架而家
以後 不了

支持
玩撚曬班離地中產高官就啱

😂😂😂😂

如果咁嘅路線唱 我比100大媽

__ __ __ __ ! __ __ __ __ !

港島南就真係難

排除大媽嘅問題
其實貪square 塊空地唔係公眾地方嚟咩
佢用咩法律根據去趕啲表演者走

仲要擺緊高達，真係好希望有90後差佬哎番句‘俺がガンダムだ’之後就辣手執法。

其實佢地都係志在自high，點解唔去啲屋邨公園或者租幾格爛地停車場呢

今日5點幾係果邊行緊街
見到個呀叔係到set緊喇叭set緊咪

呢個位本身都會有班後生係到唱歌 或者係一d唔出名既樂隊擺下檔黎唱歌宣傳下
無見過話會趕佢地走

抵班大媽死 比人趕走 又嘈又難聽 咪係到製造嘈音污染啦
以前唔鐘意去旺角都係因為班大媽
路又阻住哂 又嘈到拆天

最可憐係班後生本來有個地方唱下歌 彈下結他表演（尖沙咀碼頭同時代廣場）
都要比班大媽入侵
屌佢老母

張圖個位其實一直都會有人用黎表演

不過班大的媽咁撚嘈 商場重唔趕人走咩

你會唔會想聽住萬水千山總是情黎買LV同行名店

上面有巴打話個位係私人管理的

可能因為有展覽所以有權趕人走

發夢可以用個干擾器 去攪佢地啲喇叭

最on9既係連登有班人重話支持佢地去有錢佬地方唱

而家佢地搞親既地方都係普通市民成日去嫁

擾民都撐 用下腦啦上面班傻閪

一直都好撚憎班仆街係旺角搶位

明明最初旺角個風氣好好

不嬲都有班mk偽文青係到busking架喇

mk偽文青咪同大媽一尻樣

我記得之前都有人響嗰度搞busking都無事
睇黎個大媽難聽到趕客所以要搞上法庭先得

銅鑼灣都叫離地中產

啲連登仔真係好撚肉酸 自己見識少又憎人富貴厭人貧

你估冇港島人去反對佢哋喺旺角尖沙咀唱歌咩

啲眼光狹窄到呢

要支持就支持佢哋去禮賓府唱

平時呢個位都會有啲人喺度表演
好似都無人趕
班大媽一入侵就報警
Times做得好

去中環未

之前啲有錢人唔係咁講㗎喎

唔快轉陣

普通市民

Po開嗰頭嗰啲人唔係咁諗㗎喎
成日都自以爲高人一等

啱喇，開闢下港島新市場

根本反對佢地既冇分住邊

弱撚智 好惹唔惹 搞鳩時代廣場

去埋蘭桂芳唱囉

良景街市曾經有黑社會打班小販

單拖都夠膽死

針唔拮到肉唔知痛

人地唱歌搵食架

自high? 行乞搵食架...

等班離地中產享受下都好

正正體現咩叫秀才起兵，十年未成

依鑊支持佢

太古城都期待緊

等班杏家中產感受下

太古城唔係紅區就放過佢啦
海怡半島就啱㗎啦
投陳交配吖啦

幾時走埋上環pmq 搞演唱會
個到環境好 地方都夠打

支持時代廣場求其搵樣野民事告到班大媽收皮

要整一個list建議大媽去邊到表演

乜撚野比港島人感受下
講到時代廣場九龍新界人唔會去咁
又咪係自己受返

人咩鬼性
咁快就唔記得咗以前時代幾撚仆街
諗住將成個公共地方自己霸曬咩
事實係佢地根本無擁有呢個空間

自掃門前雪嘅惡果
終於輪到港島啦

你覺得呢班友似會畀錢大媽定係會屌柒佢哋

金百利出面呢？搵啲去果邊表演啦！

正式啟動

成班撚屎新移民

去山頂班有錢佬屋企門口玩

成堆九龍人新界人咪又係會過黎香港島行街
以為自己著數左咁

加油!

港島多有錢佬,課金都課多啲

識玩

邊度趕客
仲一定多左人流
不過唔係time square既target group

星期日見佢地表演緊
以前時代廣場咁好畀佢地表現

痾屎都要包容
唱歌直情要welcome
係配合中央指示想返大陸搵人仔既唔好趕佢走呀

係佢擁有同管理
不過佢要開放畀公眾
之前收收埋埋唔話人知仲長期放晒自己啲嘢霸佔

如果有影響公眾使用嘅事情
例如阻塞通道噪音滋擾等佢係有權管
不過有權管又唔等如可以出手
出手都係要搵差佬

請多五十個實Q圍住佢哋
收唔到利是就收皮啦

爭取公共空間既結果就係益咗班友 劣幣驅逐良幣

係咪想蝦我哋老人家

大媽：我在時化廣場放置了speaker

時代廣場租金即時下跌

都係果句，形象問題
busking叫文藝，大媽係滋擾

你搵麥明詩唱大媽歌一樣係文藝架

大媽 以為自已真係明星，原來只係雞

非法集會罪呢？對大媽唔用得？對一個佔中者就用得？

最黑人憎係專登開到大大聲等其他人表演唔到
又唔撚知自己好撚嘈
真係想係佢旁邊係咁播hey ya hey ya hey

快d去太古城康怡

去銅鑼灣助喊納威囉

唔好「想」，做啦

其實蝗婦喺菜街跳廣場舞、收錢唱歌同霸位收人錢只係令問題惡化。N年前嘅無氣量、寬頻佬、影相佬一路都好阻街。以前未有蝗婦，都有班大叔阿嬸唱歌跳舞(有個著到好似結他他老伯，膊頭騎住隻狗)，只係無咩人會圍住睇佢地，得佢地自high無咁阻住，當時又未有咁多檔，同唔覺佢地有收錢啫。

只可以講以前菜街嘅表演者唔會想頂死對方，唔會想搞到殺街，所以唔會去到咁盡，都算維持到個生態，但班蝗婦就唔同，蝗嘅劣根性就係見到第一個做嘅有賺，就個個跟風，結果大家都攬炒

最好搵人上支那啲網教佢地去離地中產民居到唱 海怡太古等等

一定要寸 ，仲要係fb 同個d 港女港媽forum到寸。 最好攪到 100毛 東張西望都去。
攪low晒 就頂唔順架啦

睇真啲尖沙嘴嗰啲大媽同時代呢個好似唔同型號，尖沙咀嗰啲似係渣古步兵型（真係為搵錢），呢個似係紅彗星級，有大摩隔離護航，似係為興趣，純表演慾嘅發洩

屌
如果係新加坡捉晒呢班人去鞭

大媽：你警告禾唔檸京，是唔是中國人呀

唔使咁高成本，你搵啲展覽版圍住佢哋，再搵兩個實Q睇着，啲人比唔到打賞，睇唔到表演，自然會走

搞銅鑼灣四個字
不自量力

行過睇到部nu同沙煞比
心中播緊beyond the time隔離就唱半斤八兩

都話左班人收晒錢搞衰你香港

報完警班警察走左又開返大聲個咪，要治標又治本一定要時代廣場自己出手，一出禁制令仲響到唱，執達吏同警察就明正言順咁趕班大媽走啦。

乜time square咁cheap㗎依家

我想攪個正式show比佢哋，比D寵物聽

港島啲人品味係咁我唔信

港島多有錢廢老

去鰂魚涌公園唱啦~~果度地方又大又闊，附近仲有太古城中心既老人家，
果D「恩客」打賞一定比你屯門公園多。

啱啦， 叫班大媽去悕慎， sogo , times 門口唱就啱， 人流又多，又多同胞打賞

可唔可以黎深水埗，我地深水埗嘅居民好想聽妳地美妙嘅歌聲

痴撚線真係影響市容

終於唔洗今天我，唱萬水千山總是情

發夢見到去中聯辦唱

點解政總咁撚大撻地方唔去

附近d名店投訴到爆

夠膽就去皇室堡

試下大劉個底線。

不了 日日經過北角碼頭都有

CWB，SOGO隔離都係行人專用區，喺嗰到擺都正

快撚啲死啦大媽

見你講完即刻諗起00：
エクシア、目標を駆逐する！
貴様のその歪み、この俺が断ち切る！！

不過大媽表示：
そんな道理…私の無理でこじ開ける！
今日の私は！阿修羅すら凌駕する存在だ！！

beyond the time

如果阿寶見到班大媽
我相信會掉轉頭推舊石落去

我反而想睇吓大媽大戰牛屎佬
係鄧氏祠堂出面塊空地唱

喇叭入面放咗個bo

班蝗好似啲蛇蟲鼠蟻 咁一“了”佢就四散

阿寶:馬沙你講得真係無錯

大媽靈魂俾重力枷鎖住，馬沙唔該推亞古捷斯落嚟肅清

時代廣場係好位 八號波都可以開工

大媽d歌聲先係最強精神感應武器
咩浮遊炮全部收哂皮

大媽有無透綠光

唱低個樓價啦......污染吧,遍地開花

林鄭如果宜家畫政總同添馬廣場做大媽專區
上神檯冇難度

做神定做狗,一定有得揀

班大媽要錢即...
連登仔夾錢比佢地攪個港島循迴演唱會
中上環跑馬地半山
睇下班離地撚重會唔會咁大愛

屌你老母我上次落樓下買野見到佢即刻同商場投訴

2008年3月5日立法會議員吳靄儀，向香港政府詢問有關時代廣場有責任開放地面公共空間的事件。政府發展局局長林鄭月娥首次正式回應事件，指「時代廣場發展項目須提供的公眾休憩空間位於廣場介乎羅素街和勿地臣街交界處的地下部分，佔地3,017平方米、分有蓋和露天兩部分。這個公眾空間的用地是私人土地，業權屬時代廣場業主擁有。業主須負責管理公眾休憩空間用地，其權責是受一份「撥出私有地方供公眾使用的契約」，簡稱「公用契約」(Deed of Dedication (the Deed))所規範。」
地點: 政府新聞來源:

去鴨脷洲海怡半島應該可以吸引更多中產觀眾

終於搞d有錢地方

私人物業範圍內撥出供公眾使用的地方
香港各區有一些屬於私人擁有的物業範圍內的地方，是經有關業主與政府簽訂公用契約，同意撥出作公眾通道之用。

除公眾通道外，有一些地方亦可作契約所訂明的其他用途。

廢老唔去果頭啦

到底係時代惡定班大媽惡d

直頭勁過Macross d 歌姬，唱到人地爆晒腦

Mars Attack 大媽真人版。

灣仔一向我大哂，我玩哂